{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058156",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157538?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마음스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。客室は個別に冷暖房システムを備えており、暖房と温水利用時は電源+ボタンを押し、温水だけを使用する時は電源+外出または温水ボタンを押した後、外出や退室時は電源を切る必要があります。メゾネットタイプ(家族ルーム)を利用する方は、メゾネットタイプの屋根裏の暖房用品の使用に特に注意してください。使用しない場合は必ずオフにしてください掃除道具や各種消耗品は本館2、3階のリネン室でご利用いただけます。パスワードは1234です。タオル収納箱と新しいタオル箱は1階のカフェにございますので、ご自由にご利用いただけます。ゴミは1階のゴミ箱と流し台の飲食物入れにお捨てください。リサイクル品入れは1階のキッチンの外にございます。チェックアウト前の11時まで利用可能な1階のオープンラウンジでは書店を運営しており、本、コーヒー、バンダバーグ4種、マッパイ缶ビール6種、ワイン6種を販売しています宿の近くに行かれると宿の近くのハナロマートの向かい側に位置する24時洗濯部屋がご利用でき、4階の廊下の横に野外テラスがオープンされていて、済州の風景と日没を楽しむことができます。自転車レンタルショップとコンビニはセファハン海辺道路にあり、コンビニはオイル市場の隣の海岸道路で一品スンドゥブの隣に位置しています。朝食は午前8時30分から9時30分まで提供され、チェックアウトは午前11時までです無料オルムチェックインサービスは旅行者の移動便宜を提供するサービスで、ご希望の近郊の場所までお送りします。お帰りの時は個別日程を進めてください。我が宿泊施設は予約特典として全客室に個別バスルームが完備されており、ルームアップグレードサービス、無料荷物預かりサービス、オルムチェックイン無料サービス、無料朝食サービス(8時30分~9時30分)、旅行者のためのオープンラウンジ、テラス展望台(日没ホットプレイス)、デジタルノマドのためのリモートワーク環境を提供していますオルレギル20コースと済州の海とオルムの両方を楽しめる最適な位置にあり、済州ウォケーションに最適化された立地です。5分の距離にはジルグランイ共有オフィスが無料で利用できる場所があり、徒歩5分以内にはセファ海辺、セファオイル市場、セファバス停、ハナロマート、コンビニ、コインランドリー、キックボード&自転車レンタル店、ビリヤード場、カクテルバー、薬局などがあります。 下道海岸までは10分、ビジャリムとコナンビーチまでは10分、ヨンヌニオルムまでは車で15分、月亭海岸までは車で15分、済州海女博物館までは車で5分かかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は個別に冷暖房システムを備えており、暖房と温水利用時は電源+ボタンを押し、温水だけを使用する時は電源+外出または温水ボタンを押した後、外出や退室時は電源を切る必要があります。メゾネットタイプ(家族ルーム)を利用する方は、メゾネットタイプの屋根裏の暖房用品の使用に特に注意してください。使用しない場合は必ずオフにしてください。"
        },
        {
            "question": "掃除道具や消耗品はどこで利用できますか？",
            "answer": "掃除道具や各種消耗品は本館2、3階のリネン室でご利用いただけます。パスワードは1234です。"
        },
        {
            "question": "タオルはどこで利用できますか？",
            "answer": "タオル収納箱と新しいタオル箱は1階のカフェにございますので、ご自由にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは1階のゴミ箱と流し台の飲食物入れにお捨てください。リサイクル品入れは1階のキッチンの外にございます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前8時30分から9時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料オルムチェックインサービスとは何ですか？",
            "answer": "無料オルムチェックインサービスは旅行者の移動便宜を提供するサービスで、ご希望の近郊の場所までお送りします。お帰りの時は個別日程を進めてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特典は何ですか？",
            "answer": "我が宿泊施設は予約特典として全客室に個別バスルームが完備されており、ルームアップグレードサービス、無料荷物預かりサービス、オルムチェックイン無料サービス、無料朝食サービス(8時30分~9時30分)、旅行者のためのオープンラウンジ、テラス展望台(日没ホットプレイス)、デジタルノマドのためのリモートワーク環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の近くに行かれると宿の近くのハナロマートの向かい側に位置する24時洗濯部屋がご利用でき、4階の廊下の横に野外テラスがオープンされていて、済州の風景と日没を楽しむことができます。自転車レンタルショップとコンビニはセファハン海辺道路にあり、コンビニはオイル市場の隣の海岸道路で一品スンドゥブの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "下道海岸までは10分、ビジャリムとコナンビーチまでは10分、ヨンヌニオルムまでは車で15分、月亭海岸までは車で15分、済州海女博物館までは車で5分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 816,
        "QA": 744
    }
}